中移11月到期，求smartone plan 非大專

Telegram : kaichun99